msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: quick-comments\n"
"POT-Creation-Date: 2008-09-17 15:13+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2008-12-15 22:30+0800\n"
"Last-Translator: mg12 <wuzhao.mail@gmail.com>\n"
"Language-Team: NeoEase <http://www.neoease.com/>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

msgid "Quick Comments"
msgstr ""

msgid "Please wait"
msgstr "正在提交, 请稍候"

msgid "Loading"
msgstr "正在加载"

msgid "Done!"
msgstr "处理成功!"

msgid "Quick Comments Options"
msgstr "Quick Comments 的设置"

msgid "Comment Form CSS Path"
msgstr "评论表单的 CSS 路径"

msgid "Comment List CSS Path"
msgstr "评论列表的 CSS 路径"

msgid "Wait Message"
msgstr "提交评论时显示的文本信息"

msgid "Loading Image"
msgstr "提交评论时显示的图像"

msgid "Message CSS"
msgstr "提交评论时显示文本对应的 CSS 样式"

msgid "Overlay CSS"
msgstr "提交评论时显示背景对应的 CSS 样式"

msgid "Effect"
msgstr "显示效果"

msgid "Default"
msgstr "默认"

msgid "Slide Down"
msgstr "下滑"

msgid "Fade In"
msgstr "淡入"

msgid "Fast"
msgstr "快速"

msgid "Normal"
msgstr "正常"

msgid "Slow"
msgstr "缓慢"

msgid "Allows users to edit their comments?"
msgstr "允许评论者编辑他们的评论"

msgid "Allows users to edit their comments for a limited number of minutes after posting."
msgstr "允许评论者在限定时间内编辑评论"

msgid "Simple check"
msgstr "简单的检测"

msgid "Severe check"
msgstr "严密的检测"

msgid "Number of minutes that users are allowed to edit their comment"
msgstr "评论提交后, 允许评论者编辑评论的时间"

msgid "minutes after posting"
msgstr "分钟"

msgid "Comment Loading Message"
msgstr "评论加载时显示的提示信息"

msgid "Edit icon"
msgstr "编辑图标"

msgid "Position that returns after it edits it"
msgstr "编辑后返回的页面位置"

msgid "css path (%ID% is converted into comment ID.)"
msgstr "CSS 路径 (%ID% 取代评论 ID)"

msgid "Update Options"
msgstr "保存更改"

msgid "Uninstall"
msgstr "卸载插件"

msgid "Delete Options"
msgstr "删除配置"

msgid "You aren't allowed to edit this comment."
msgstr "您不允许编辑这条评论"

msgid "You aren't allowed to edit this comment, either because you didn't write it or you passed the %d minute time limit."
msgstr "您不允许编辑这条评论, 它可能不是你提交的, 或者超过了允许编辑的时间"

msgid "403 Forbidden"
msgstr ""

msgid "Edit button label"
msgstr "更新按钮显示的文本"

msgid "Update Comment"
msgstr "更新评论"

msgid "Automatically display it"
msgstr "自动显示"

msgid "Item that permits edit"
msgstr "允许编辑的条目"

msgid "Name"
msgstr "昵称"

msgid "Email"
msgstr "电子邮箱"

msgid "Website"
msgstr "网站地址"

msgid "Reject SPAM"
msgstr "拒绝 SPAM"

msgid "Reject SPAM. (IP Address is registered in the DNSBL &quot;<a href=\"http://spam-champuru.livedoor.com/dnsbl/\">SPAM Champuru</a>&quot;)"
msgstr "拒绝 SPAM (IP 地址记录在 &quot;<a href=\"http://spam-champuru.livedoor.com/dnsbl/\">SPAM Champuru</a>&quot;中的评论者将被拒绝)"

msgid "Error: Your IP Address is registered in the DNSBL (http://spam-champuru.livedoor.com/dnsbl/)."
msgstr "错误: 您的 IP 地址已经被记录在 DNSBL(http://spam-champuru.livedoor.com/dnsbl/) 里, 不能进行评论."

msgid "Enable"
msgstr "激活"

msgid "Notify Comment Author"
msgstr "通知评论者"

msgid "Notify Comment Author Options"
msgstr "评论通知选项"

msgid "&quot;Notify Comment Author&quot; is not Enable!"
msgstr "&quot;通知评论者&quot;不能激活"

msgid "Notify the comment author with Email."
msgstr "通过邮件方式通知评论者"

msgid "Notify the comment author with Twitter."
msgstr "通过 Twitter 通知评论者"

msgid "Site Name"
msgstr "网站名称"

msgid "Site Email Address"
msgstr "网站地址"

msgid "Twitter ID"
msgstr "Twitter 帐号"

msgid "Twitter Password"
msgstr "Twitter 密码"

msgid "\"Twitter ID\" who notifies without fail"
msgstr "\"Twitter ID\" who notifies without fail"

msgid "Tweet text"
msgstr "Twitter 的留言"

msgid "There is a new comment on the post \"%s\""
msgstr "\"%s\" 文章有新的留言"

msgid "Author: %s"
msgstr "评论者: %s"

msgid "Comment:"
msgstr "评论:"

msgid "See all comments on this post here:"
msgstr "到文章中查看所有评论:"

msgid "[%1$s] New Comment On: %2$s"
msgstr "[%1$s] 有新的评论: %2$s"

msgid "[%1$s] New comment! #%2$s \"%3$s\": %4$s"
msgstr "[%1$s] #%2$s \"%3$s\" 有新的评论: %4$s"

msgid "To use it by your theme"
msgstr "使用方法"

msgid "When you remove the check on &quot;Automatically display it&quot; of the comment edit icon."
msgstr "当 &quot;自动显示&quot; 没被选上的时候, "

msgid "Please insert the following codes in the template to display the comment edit icon."
msgstr "请将下列代码插放到您的主题中, 以显示编辑评论按钮."

msgid "You need to insert the following code snippet into the comments template."
msgstr "您需要在评论模板里加入下列的代码片段."

msgid "When the comment is added to this post, the notification is received with mail."
msgstr "当有新评论添加到文章时, 获得邮件通知."

msgid "The following characters are converted respectively."
msgstr "以下字符将被逐个替换掉."

msgid "Post No."
msgstr "文章编号"

msgid "Post Title"
msgstr "文章标题"

msgid "Comment No."
msgstr "评论编号"

msgid "Excerpt of content of comment"
msgstr "评论内容的摘要"

msgid "The notification is collectively tweeted."
msgstr "通知将包括全部内容"

